睇黃金有罪，張兆輝係土木工程師去地產商打工，收下地，炒下地，就變左首富土木工程係唔係好容易發達

睇黃金有罪，張兆輝係土木工程師去地產商打工，收下地，炒下地，就變左首富
土木工程係唔係好容易發達

係地產商好易發達
仲睇cctvb做乜鳩

1.收地唔係土木工程師收
2.現實做依D野發達既人係有，但做唔到首富。
eg.田生收樓

Cctvb啲劇情都好信

無睇TVB好耐

垃圾劇睇得多會弱智

讀社會科學仲好，做特首

收到風，條友係我i大畢業嘅手足

真，許文彪都係土木工程

都係靠關係，靠消息 炒賣

大波驊咪土本工程囉